(台測)邊個殺我隻狗1-2 城市獵人劇場版 鯊海47米2 殺手47

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.約翰·維克是一位退隱江湖的殺手，不久前失去了因病而逝的妻子海倫，這令他哀傷不已，舉辦完葬禮後連過去同為殺手的馬克斯也前來關心他。不久後，約翰收到了一隻海倫生前為他訂的小狗黛西，海倫希望黛西能陪伴約翰，而他也將黛西視為朋友。一早，約翰開著他69年的福特野馬愛車和黛西出門，當到一間加油站加油時，塔拉索夫家族的領頭維果的兒子約謝夫想要和約翰買下他的車，但被約翰拒絕，約謝夫便此心生不滿。當晚，約謝夫和另外兩位朋友格雷戈里、維克多蒙面闖入約翰家中，不但襲擊了他還殺死了黛西，之後便搶了車庫裡的福特野馬後離開。約翰從昏迷中醒來後發現奄奄一息的黛西爬到了自己的身旁斷了氣，之後便將牠埋於後院

2.在前殺手約翰·維克殺光維果和約謝夫·塔拉索夫一行人的四天後，約翰開始尋找自己遭到前者搶走的1969年福特野馬，並循跡發現車在維果的弟弟艾倫那裡。約翰在獲得艾倫根據地的門卡後隨即開車前往，並與艾倫的手下們展開飛車追逐及搏鬥，而艾倫也察覺到傳說中「殺神」的到來；在他打倒其手下後，約翰到艾倫的辦公室倒了兩杯酒給他，以示「和平」。接著約翰便開車回家，與自己在殺死維果後帶回家的「沒有取名」狗見面..

3.以新宿為舞台背景，「城市獵人」冴羽獠常接受保鑣或是偵探等工作委託，與司法無法制裁的罪惡戰鬥，他擁有一流的射擊技巧，也是地下社會首驅一指的殺手，但極為好色。而槙村香總是在獠又對美女委託人下手時負責擊退他，作為他的工作伙伴一同成長，兩人漸漸的成為互相信賴的搭擋，同心協力解決委託人的各種難題，時而殘酷時而幽默的作品「城市獵人」將以全新電影回歸

4.美雅跟著研究瑪雅文明的爸爸移居墨西哥展開新生活，但與繼姊薩莎常常發生磨擦，為了突破家庭僵局，她們膽粗粗與另外兩位朋友潛入水底洞穴探險。四名年輕女孩發現驚世的水底遺址，竟是巨鯊的棲息地。被困水洞的她們，面對出籠狂鯊及氧氣耗盡的危機，如何逃出致命鯊口？這座水底迷宮最後會否成為她們的墳墓…？

5.故事以一位受過改造和職業訓練、成為職業殺手，代號「殺手47」（魯伯特·佛列德飾）的男人為開場。47是利凡科博士的「探員計畫」的一系列成品之一，雖然成果斐然，但利凡科博士為此改造行為深感不安，於是在多年前銷聲匿跡，許多想要開發超級殺手的公司紛紛追殺他

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

CH